又炒車 收到料比人蝦個個係支那仔黎

教畜仆街都係好事

都話架啦, 好人好姐點會針對你.

靜啦柒頭

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

Hi 屈毛仔 做乜撚野個5毛list冇撚左我個名呀

如果真係支那仔就息事寧人算了

要查下係咪自編自導自演

弱者就俾強者恰 支唔支那都一樣

source?
班教師校長呢？

會唔會係隻支那賤畜唔想返學
自殘自編自導自演咋

咪讚個細路做得好

出世紙呢

勇武
建國後封爵

鍵國派又要矛盾一生

唔矛盾
支那仔係侵略者唔需要當人黎看待

頂盡虐畜

用鍵盤欺凌is ok
唔好on99衝落公園打細路，精人出口笨人出手

希望真係炒車啦
如果係支那人
我個心會舒服好多

👩🏻‍🏫